{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "레반트"
    },
    "text": "レヴァントは、京畿道広州市草月邑に位置するパスタとかまどピザ専門店です。 建物に駐車スペースがあり駐車が便利で、内部はヨーロッパ風インテリアと可愛らしい小物で飾られていて雰囲気が良いです。 また、テラスにも座席があり、日光を楽しみながら食事をすることができます。 メニューは多様な単品メニューとセットメニューで構成されており、サラダ、ステーキ、パスタ、かまどピザ、リゾットなど多様な選択肢があります。 また、ブランチと一緒にセットメニューも提供され、デザートメニューにはハニーブレッド、チーズトーストなどがあります。 飲み物としてはコーヒーやスムージー、フルーツジュースなどがあり、様々な選択が可能です。 しかし、ブレイクタイムの15:30~16:30には食事ができませんが、飲み物の注文は可能です。 また、レヴァントは毎週水曜日には食堂を運営せず、カフェとベーカリーのみ運営しています。 様々なメニューと雰囲気の良いインテリア、便利な駐車場まで提供するレヴァントはパスタとかまどピザを楽しむのに良い場所として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "レヴァントはどこに位置していますか？",
            "answer": "レヴァントは京畿道広州市草月邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レヴァントの建物には何がありますか？",
            "answer": "レヴァントの建物には駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "レヴァントの内部はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "レヴァントの内部はヨーロッパ風インテリアと可愛らしい小物で飾られていて雰囲気が良いです。"
        },
        {
            "question": "レヴァントのテラスには何がありますか？",
            "answer": "レヴァントのテラスには座席があります。"
        },
        {
            "question": "レヴァントのメニューには何がありますか？",
            "answer": "レヴァントのメニューにはサラダ、ステーキ、パスタ、かまどピザ、リゾットなど多様な選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "レヴァントのブランチと一緒にセットメニューはありますか？",
            "answer": "はい、レヴァントではブランチと一緒にセットメニューも提供されています。"
        },
        {
            "question": "レヴァントのデザートメニューには何がありますか？",
            "answer": "レヴァントのデザートメニューにはハニーブレッド、チーズトーストなどがあります。"
        },
        {
            "question": "レヴァントではどんな飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "レヴァントではコーヒーやスムージー、フルーツジュースなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "レヴァントのブレイクタイムはいつですか？",
            "answer": "レヴァントのブレイクタイムは15:30〜16:30です。"
        },
        {
            "question": "レヴァントは毎週水曜日にどのように運営されていますか？",
            "answer": "レヴァントは毎週水曜日には食堂を運営せず、カフェとベーカリーのみ運営しています。"
        },
        {
            "question": "レヴァントはどのような場所として知られていますか？",
            "answer": "レヴァントはパスタとかまどピザを楽しむのに良い場所として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 451
    }
}